除左apple 仲有咩牌子既手提電腦有可以耐用又唔會變慢

除左apple 仲有咩牌子有可以耐用又唔會變慢

想買新電腦 唔想lag機 但買apple又好多野做唔到

求巴打推薦

會變慢係用家問題黎

自己換ssd啦

真心求推薦 有咩牌子耐用

完全認同 只不過apple 可以懶鳩多少少都唔會lag

DELL

唔係lenovo, 有ssd, 有8gb ram, windows 10, 唔裝垃圾軟件, 包你用幾年都順

以前往嘅 IBM thinkpad 用8年閒閒地
依家真係得 apple

OS問題

Mac os
早幾年小白換咗做ssd 又可以再戰
一拎部小白出黎個個都

OS問題
你mba用windows咪又係lag

lenovo x series

唔計Apple既話

蘋果電腦

其實諗唔到，OS效能MAC os係得輸

重裝os 用返出廠時個os version
即刻快返兩倍

以前IBM ThinkPad = 日本設計，美國IT 。

x240 lag都仆街

X61好撚順

裝linux加lxde包你乜機都唔撚lag